\begin{song}[remember-chords]{title={Kao ti}, band={Parni Valjak}}

\begin{kitica}
A            Cism                  Hm              E                \\
   Ti mi cinis krasne stvari,ti me cinis sretnim \\
      A         Cism            Hm   E     Hm   E         (A,Gis,Fis)E        \\
   I kada lose mi krene ti si tu,uuuuu,uvijek kraj mene. \\
    \\
   Od kada su igre grube lijepo je znati \\
   Da covjek ima nekog,kao ti,na svojoj strani \\
    \\
   Hm  E Hm  EHm  A \\
   Kao ti,kao ti,kao ti \\
    \\
   A Cism D E  \\
    \\
   Ti znas da ja nisam od velikih rijeci \\
   Ono sto osjecam,tesko je reci,ipak zelim da znas volim te \\
    \\
   Kao ti,kao ti,kao ti \\
    \\
     D                 Dm \\
   Ja nisam od jucer \\
     A                    A7 \\
   Imam dosta iza sebe \\
        D              Dm \\
   Al ni jedna od prije \\
     E \\
   Znacila mi nije \\
   Kao ti,kao ti,kao ti   2x
\end{kitica}

\end{song}
